小薯茄可能係香港最好既YOUTUBER

利申 童童打手

好撚煩

我愛吳春冰!!!!!

最鐘意睇小薯茄
自然唔造作
又好笑

發達大計又好笑又有創意

牙冰係我女朋友

仲要深黃

目測童童有D

究竟阿冰係叫吳春冰定吳春冰？

睇錯造作唔自然
又唔好笑
負評左

麗英打手

雞

睇季節，依家春天叫春冰

唔明

發達大計好好笑 認真做鳩野

深黃
哩段提大家唔好忘記
都有咁多負皮

俾負皮個班死去大陸澳門啦

同意
覺得程人富同阿冰係最好
特別程人富 覺得佢適合更大嘅舞台

認同

麗英真係好有潛質
好自然 好好睇

大軍

樣呢

單推童童

人富睇到會好開心

成個頻道都係獵奇
個個都唔係靚仔靚女

柒到仆街